《願榮光歸香港台語版》

【願榮光歸香港台語版歌詞】（感謝網友整理）
啥事這土地目屎流（何事這土地在淚流）
奈何咱眾人攏悲恨（奈何我們眾人都悲恨）
城門攑起頭，列邦聲喧透（城門舉起，列邦喧嘩）
望自由歸佇咱兜（盼自由歸於我家）
啥事這驚惶趕袂走（何事這恐懼趕不走）
怎樣為信念攏無退後（為何為信念都不退後）
雖罔血咧流，前進聲愈響透（雖然血在流，前進聲越大）
守民主光照香港（守民主光照香港）
佇星辰墜落絕望暗暝（在星辰墜落絕望夜晚）
雺霧中，遠遠遐傳來哨角聲（迷霧中，遠遠傳來號角聲）
為自由，同齊來出聲（為自由，一起來發聲）
全力來拍拼（全力來奮鬥）
勇氣，智慧，永遠無煞（勇氣，智慧，永遠不散）
黎明來到，欲光復咱香港（黎明來到，要光復我們香港）
眾人兒女，為正義時代革命（每位兒女，為正義時代革命）
懇求民主佮自由，萬世久長流（懇求民主跟自由，萬世久流傳）
我願榮光歸香港（我願榮光歸香港）

主辦單位：守民主護台灣大聯盟
影片授權：守民主護台灣大聯盟 / @撐！自由 Freedom is not Free（Facebook）

我都有聽台版！

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足